尖咀有支那人舉旗大叫：香港是中國的

咁撚愛國唔好撚黎啦

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

佢地on9唔係第一日嘅事，請無視
（不推文回覆）

非法集結

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

中國是台灣的

搵人做野

感謝來港消費為示威者撐經濟

報食環阻街，一人1500

生藩

又想國旗飛落海

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

陣間旗都飛埋落海

好似話派萬5支旗wor

數到有七個人，可以告非法集會

不推文回覆呀!

黑衣人又扮白衣人玩弄國旗假愛國, 可恥

支那人A隊負責舉旗
支那人B隊負責扔旗落海
支那人C隊負責搵689 篤灰拎100萬
支那人ABC隊一齊分錢

好似有人又想掉國旗落海

喺佢地面前侮辱國旗

回應：新疆需要你們。

右邊個身型好fit，似有任務

幫佢大叫，福建是大家的

支持呀
海參威也是，中國一點都不能少

釣魚台是日本的

咪撚理班賤畜喇，晒鳩氣。

臨時演員都係演員 精神D

又想落來屈香港人

由佢地啦 言論自由啊

言論自由唔代可以侮辱我地

黎，跪低求我地聽你地講野

香港是香港的

萬五支旗一齊跣低
要變紅海了

會唔會一陣影到有支污損咗嘅國旗響附近垃圾桶㗎。。。。

影實佢之後掉左支旗入垃圾桶

嘩屌你，十四億護旗手喎

呢個世界咁多小丑

不必理會

幫佢p做福獨圖或者青天白日滿地紅旗 等佢番唔到支那

426, 蝗蟲，共匪出沒注意

大家好易明白咩叫侵略國

我見到一班人扯走左旗杆上面國旗係手上面把玩

十四億人憤怒了

走啦咁愛國

講得好 中國是人民的 打倒共產黨

呢張圖係咪上次有人扯旗掉落海個日架
值100萬架屌你

我喺都舉番支旗

香港公民旗

唔係國旗 唔係區旗 代表香港抗爭者 香港公民
黃色代表黃頭盔 黃雨傘 黑色代表黑衫

受呢張圖啟發

只係建議 當我鳩噏

又護旗？

我地要做既係無視一班柒頭

留名睇支旗又唔知跌咗去邊

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

on9

推有用的post thanks

點解唔去釣臺台宣示主權先? 釣魚臺石油資源豐富。

覆返佢 但不是共產黨的！！！

唔駛理佢哋

每人派幾百蚊叫佢地收皮喇

收咗幾錢

點返支先啦

我有少少唔明你嘅邏輯

既然佢都話香港係中國嘅

點解你會講佢咁愛國就唔好黎？

搶佢旗掉落海

連人？

甩一甩手廢老梁生又要出多一球

井底中共蛙

多謝消費

求奇啦 wfc
日日都有呢d支那人

不嬲都咁㗎啦，開Po嚟托咩

咁熱唔知會唔會燒著呢

佢做咩關我地咩事 麻煩推返大埔上熱門

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

China is Hong kong!!

爭著認親認戚好肉酸啊

So?
洗唔洗大叫埋1+1=2?

都無人搞港獨
On99

最右邊大大隻個個似唔似早兩日有人話影到個隻武警?

樂咖公寓

中國是台灣最大的離島

明晒

為國參軍

人地真係護旗喇
彭大導出嚟護咗未

支那人黎講100萬最後會比c隊食曬

On9

佢地如果夠膽去台灣講 台灣是中國的

我幫佢買機票

宇宙是內地的

佢地既老婆呀女呀孫女呀都係中國領導的

No,
China belongs to Hong Kong.

比錢請架，，邊有人得閒去，咁on9

你們的財產是黨的

我地答係唔公平既 睇下貨幣就最清楚

HKD CNY

1000000%走數

Btw 支爆

有鳩得佢地囉

右邊嗰個 軍人來？

請善用不推文回覆

右一手臂好實
佢哋今日唔著藍衫嘅？
（不推文回覆）

揾人行埋去扮仆街撞落去啦

唔好推垃圾POST

講度班垃圾會消費咁
班人即日來回 自帶乾糧多㗎
睇死佢地入去m記買個25蚊餐/去七仔買枝水都話貴走人
最多可能今次有骨氣啲 買少啲藥物奶粉洗頭水翻大陸賣（炒）囉

咁樣尖閣諸島係唔係支那?

蒙古也是

No one wants China. No Thanks.

係又點。
e 家係領導者無能

打柒佢地。

其實佢地收錢派旗
係咪派唔哂冇得走

「香港是中國的」「米飯班主！」
開飯喇！🍚🥢

支持中華民國統一！

不推文回覆
集中五大訴求
搞多次大型和平集會

支持同俄羅斯即時開戰

大陸人渣冚家剷死全國

On 撚99 支那豬

支持福建獨立

［請善用不推文回覆］唔係嗌左就係

chi na is hong kong

習明澤 是哈佛畢業的

由得佢地自high，佢地high完都係掉左面旗

躝返上大陸啦

影到扔旗果下，去問689攞錢買裝備

即係有13億9千幾萬人唔認為香港係中國

香港可以係中國的，但絕對唔係中共的 一個親手將中國五千年文化催毀嘅政權配咩統治中國

推

成支奧地利帝國國旗咁

釣魚台呢

佢地有種應該走去海参崴/外蒙/越南/沖繩宣示主權啦

屌佢啦
佢d 同胞話
China is Hongkong

再嘈我倒轉句嘢嚟嗌㗎

搵人係佢哋附近舉張”支持中國人有示威自由”

On99

最衰人係唔構成阻街

班友又掉國旗落海

一人過去冷笑一下

咁撚愛國
死返去 支那國啦

報警話有黑衣人集結,最好叫埋記者,睇黑警塔唔塔佢地,
問下佢地邊到黎,然後就大叫支持果度獨立
記得
支持XX人--普通話
支持XX獨立--廣東話

無人理佢地應該好無癮

佢地應該係以為會有一大堆黑衫衝去佢度

做咩拆左國旗落黎

咪撚推垃圾post 關我撚事

企開D啦 釣釣釣釣你老冇

我承認一個中國，不過是一個中華民國

中國不是共產黨的

認真 唔理班廢柴，有人理佢地有得上網媒呀facebook呀分分鐘有人工加，當睇唔到就ok，除非佢地搞你，而且人地都有佢言論自由

護顏手小心第時間屋都冇埋

以藍制藍！要比佢更藍！
「共產黨都夠膽得罪！8964殺咗幾千人啲香港人係咪想死！」
之類

仲有唔住酒店去曬露營

又拆中國旗

七伯慢人

我覺得佢影響到我

非法集結

旗

淨係識叫春

咁熱唔會露營㗎
M記24小時又有冷氣 啱曬訓覺了

等佢哋哂吓太陽

回佢北京條約同南京條約是台灣的

佢愛國愛黨關我地咩事

善用不推文回覆

五大訴求 缺一不可

捉到喇 就係依班撚樣拆枝旗落黎

cy 100萬 多謝

推行動post呀

中國是香港的

是中華民國的

放張獨立旗喺後面同佢哋影相啦

佢地連愛國等於愛黨都未分清楚

民主是個好東西

香港是日本的！

香港同台灣一樣咁撚無奈

大埔@1430

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能